MEMBERS:

Đinh Văn Khôi Nguyên(@dvkn523UetK66) -21020225@vnu.edu.vn 
Đỗ Minh Thái(@dominhthai2003)        -dothai248@gmail.com

ROLES:
 Nguyên: làm TTS, API GG Trans, hoàn thiện UI
 Thái  : thiết kế UI chính, chỉnh sửa thuật toán

Dữ liệu được nạp từ file dictionary.txt
Các thuật toán tìm kiếm,thêm xóa từ, tối ưu hóa trong các package tương ứng :Fx, TrieSearch.
